question0, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190131103219AAA9FZa, C est quoi encore cette augmentation des prix qu on nous annonce sur les produits alimentaires?
question1, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190125053000AAuQhu0, Je suis contente j'ai enfin trouver du taff?
question2, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20190122141854AALmbbh, La mise en difficulté de quelques commerces et l'accroissement du chômage partiel est il lié au mouvement des gilets jaunes?
question3, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181227005057AAOGfuP, Travaille chez gulfin?
question4, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181215111504AAHAt32, Le vice-président du département des Bouches-du-Rhône loue un appartement frappé d’un arrêté de péril ;?
question5, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181216121406AA2Bnp9, Hey chers humais, lorsque vous allez faire vos courses passez vous chez directement chez un producteur ou par un intermédiaire?
question6, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181209132519AAxKWqD, Que penser du fait que les manifestations de gilets jaunes bloquent le transport de marchandises et mettent des commerces en péril?
question7, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181130212330AA9WdBg, Excusez moi mais....shérif omar il suce pour combien?
question8, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181115065834AAtablT, Nombreux Déserts alimentaires en Angleterre. Pas ou peu de magasins car les gens ont peu d'argent. En a-t-on en France?
question9, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181111134950AAOgSpO, Quel scandale encore ces immeubles qui s effondrent à Marseille et aucune responsabilité pénale des élus chargés de la surveillance?
question10, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20181016210228AA2n4yX, Zavez vu? Y a eu de l eau beaucoup?
question11, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180525081049AAxf5EP, J'ai eu une collection de bites d'amarrage, vrai ou faux ?
question12, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180518223652AANtaEz, La Haute-Savoie est-elle toujours le département de province le plus riche de France selon le niveau de vie ?
question13, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180501155954AAwaaXm, Ce 1er Mai, fête du muguet, avez vous acheté un brin ou plus chez un fleuriste ou sur un stand occupant la voie publique pour l’occasion?
question14, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180414083216AADfmub, Pourquoi on verse pas les aides sociales à des assos type Restau du Coeur à la place de donner du fric à n'importe qui ?
question15, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180223003256AA6RwWZ, L'apocalypse financier ... prêt ou pas ! ?
question16, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180131151004AAwjWzy, Me proposer quelques noms d imprimerie?
question17, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180110121728AAJZa9X, La balance commerciale de la France pour 2017 affiche un déficit de 65 milliards là où l'Allemagne a elle un excédent de 220 milliards?
question18, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20180105172752AAb5yWi, Où vivre lorsqu'on travaille à La Défense ? J'avais pensé à Asnières entre la gare et la Mairie?
question19, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171228111114AAeDUpD, J'ai 73 ans et usufruitier d'une maison en vent .Quelle sera ma quote-part ?
question20, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171117200109AArriTd, Pourquoi l'île de Jersey n'appartient pas à la France alors qu'elle est si proche de nos côtes?
question21, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20171020111047AAr78bv, Que pensez-vous des magasins (de mes 2) qui n’acceptent plus de chèques ?
question22, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170828142129AAJKGDs, Qui vient à la Braderie de Lille?
question23, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170827175013AATBehg, J'aimerais faire jouer la garantie d'une cafetière. Je peux m'adresser soit au site internet d'achat ou je peux demander au fabricant ?
question24, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170826110524AAXjzZZ, Si tout le monde élève des canards, que va t'il se passer en théorie, au plan économique, merci?
question25, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170814061254AAmc42H, Est-il légal de réétiqueter sous une marque X un produit acheté d'une marque Y pour le revendre plus cher?
question26, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170722052512AA7eZO3, Le pourceau hollande trimballe t il encore ses pustules en scooter?
question27, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170705060948AA0T7hG, Uu président depuis trois mois, contractuellement ca a droit à combien de jours de congées payées ?
question28, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170623081029AAxMzl7, Les produits Made in China sont - ils si mauvais selon vos expériences?Et à quel degré?
question29, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170511073611AAFaiUt, C'est bien l'avenue Raphael pour vivre, à Paris ?
question30, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170421072607AAMfSGJ, Que penser du système bancaire ?
question31, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170410125654AAdOAvF, 10 EURO = ? franc?
question32, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170325143942AAAW3XV, C'est vrai que maintenant les Chinois ont un français à poil au fond de leur verre ?
question33, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20170116201142AATFiaw, Bonsoir tout le monde , pouvez-vous m'aider a faire une analyse d'impact de répcture d'un produits sur les ventes(volumes)
merci par avance?
question34, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161209182706AAH3gfG, Les putes de Aix pratiquent des tarifs pour rebeux enrichi par la drogue, 80 euros la demi-heure et 1000 euros la nuit; que faire?
question35, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161126003232AAxRyVn, Pourquoi dans l'impôt sur le revenu il ne prenne pas en compte le coût d'aller au travail ?
question36, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161026085230AANWT2A, Seriez-vous prêt à résider à Paris ?
question37, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20161028042433AAPU2dt, Pourquoi les salariés qui se plaignent ne montent pas leur boite pour apprendre à compter ?
question38, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160919123348AAU794l, Ne sommes-nous pas heureux en "France profonde " de part notre simplicité de vie?
question39, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160912023616AAPVj8S, Parisiens, avez-vous peur de la la Brigade de Lutte contre les Incivilités ?
question40, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160823070841AA0tM6N, Est-il vrai qu'il faut maintenant justifier les retraits de plus de 1000 € à la Banque ?
question41, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160812104957AAhaZf7, Pourquoi la France n'encourage pas la prostitution pour palier a la baisse du nombre de touriste en France?
question42, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160809145236AAiAnjs, Y a t-il des Anciens élèves ici , de l'école des Presles & des Essarts ? Notre Château est mis en vente aux enchêres le 13/09/2016 ....?
question43, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160724111115AAxYEYt, Vas tu à Paris Plages au mois d'août?
question44, https://fr.answers.yahoo.com/question/index?qid=20160716011453AANkqYy, Que va devenir le tourisme en France et plus spécialement sur la Côte d'Azur ?
